屌啦星係老蘭扮碎左兩日都冇畀鬼妹執C

訓左兩日街羅柚都痛埋

好似屌咗你一次

你肯定你無訓著？

見到有個鬼仔執過你一次

原來你就係果個死肥仔

連豬扒都唔執你

冇鬼妹執屍，但羅柚痛？

碎你老母

鬼妹都有愛國架

碎左執你

。

鞭屍就有你份